傻尻勇武下次咪走去跟隊尾，咪唔怕民陣叫散水囉

講到D人好似係佢既咁
自己搞自己吹雞，咪冇人散水囉
成班自己衝無人理，係度發爛渣賴地硬，講到好似人地捉走左佢D人咁